====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La zone comprise entre Paris , les hauteurs de Sannois au nord , l ' autoroute de l ' Ouest au sud et la forêt de St-Germain groupe une population de 1 . 210 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

